zei Elinor en trachtte de overtreding glad te strijken; "en ik doe niet er is veel verwondering over; want het is de allerbeste piano-forte die ik ooit heb gehad gehoord."
De overige vijf moesten nu hun kaarten trekken.
"Misschien," vervolgde Elinor, "als ik toevallig zou uitknippen, zou ik dat wel zijn van nut voor Miss Lucy Steele, in het rollen van haar papieren voor haar; en er moet nog zoveel worden gedaan aan de mand, dat het zo moet zijn onmogelijk denk ik alleen voor haar arbeid, om het vanavond af te maken.
Ik zou het werk buitengewoon leuk vinden, als ze me er een aandeel in zou toestaan. "
"Inderdaad zal ik u zeer verplicht zijn om u te helpen", schreeuwde Lucy, "want ik merk dat er meer aan te doen is dan ik dacht dat er was; en het zou schokkend zijn om beste Annamaria later teleur te stellen alle."
"Oh!
dat zou inderdaad verschrikkelijk zijn, "zei Miss Steele -" Lieve kleine ziel, hoe houd ik echt van haar!"
"Je bent heel aardig," zei Lady Middleton tegen Elinor; en zoals je echt bent zoals het werk, misschien zul je net zo goed blij zijn om er niet in te kappen nog een rubber, of ga je nu je kans wagen?"
Elinor heeft met vreugde geprofiteerd van de eerste van deze voorstellen, en dus van een beetje van dat adres waar Marianne nooit toe kon besluiten oefende, kreeg haar eigen doel en verheugde Lady Middleton op hetzelfde 1 keer  Lucy maakte plaats voor haar met de nodige aandacht, en de twee waren eerlijk rivalen zaten dus naast elkaar aan dezelfde tafel, en met de uiterste harmonie, bezig met het doorsturen van hetzelfde werk.
De pianoforte op wat Marianne, ingepakt in haar eigen muziek en haar eigen gedachten, had tegen die tijd vergeten dat elk lichaam in de kamer was naast haar, was gelukkig zo dichtbij dat Miss Dashwood nu oordeelde dat ze het misschien wel zou doen veilig, onder de bescherming van zijn lawaai, introduceer interessant onderwerp, zonder enig risico te worden gehoord aan de kaartentafel.
